十八區美食清單

填下有咩好食

香 港:
中 西 區
東 區
南 區
灣 仔

九 龍:
九 龍 城
觀 塘
深 水 埗
黃 大 仙
油 尖 旺

新 界:
離 島
葵 青
北 區
西 貢
沙 田
大 埔
荃 灣
屯 門
元 朗

全部：譚仔

西區 津津

填下有咩好食

香 港:
中 西 區 - 津津
東 區
南 區
灣 仔

九 龍:
九 龍 城
觀 塘
深 水 埗
黃 大 仙
油 尖 旺

新 界:
離 島
葵 青
北 區
西 貢
沙 田
大 埔
荃 灣
屯 門
元 朗

津津都叫美食？

真係唸住試曬十八區?

你講囉
拋磚姐

去開果區可以試下當區美食者

鰂魚涌嗰間津津就真係美食

梅窩間津津都好多食

大家食
邊區唔知